分域大道好係好, 但用人有太多爭議啦(黃之鋒、何韻詩、黃洋達、林淳軒), 劉偉德(冇人識)

分域大道好係好, 但用人有太多爭議啦(黃之鋒、何韻詩、黃洋達、林淳軒), 劉偉德(冇人識)
我諗我唔會支持, SORRY, 唔鐘意熱狗

推